世一江旻憓支持區

江旻憓（英語：Kong Man Wai, Vivian，1994年2月8日－），香港女子擊劍（銳劍）運動員。

2019年1月，江旻憓在擊劍世界盃古巴站決賽擊敗法國劍手奧麗安·馬洛（Auriane Mallo）奪得金牌。

2月，江旻憓在擊劍世界盃巴塞隆拿站決賽擊敗韓國劍手李慧仁，贏得個人第二個世界盃冠軍。

3月，江旻憓以較佳大賽成績壓過韓國的康映美，世界排名升至第一位。

「香港傑出運動員」（2018年）

多謝大家我會繼續努力

屌到你反肚

連登仔一撐佢
即刻連輸幾個大賽

好靚女

好純希望冇俾人潛規則

好靚

呢張相好靚對眼

好叻女